請珍惜鍾舒漫

80年代有梅豔芳, 90-00 年代有 Kelly, Sammi
好懷念果種熱血沸騰聽廣東話快歌既感覺
綜觀今時今日香港樂壇只係得返鍾舒漫一個跳唱女歌手
（可能仲有, 巴打請提醒）

老實講 Sherman 跳舞真係唔差
最新果首快歌係funky style, 王雙駿幫佢做, 聽落幾型幾有feel
而家樂壇得佢一個唱依種歌

雖然我唔係佢忠粉
但係都欣賞佢仍然行跳唱路線
希望旦記唔好再逼佢唱情歌
跳多d舞 令香港樂壇唔好再咁單一

佢d快歌真係幾正
一出道隻高手過招
仲有SC隻碟

最緊要係而家香港冇人做依類音樂
我覺得要支持下

跳唱實力唱將

鍾舒漫唱快歌好正

等睇live 唱撚到走晒音

好鐘意佢首眼睛不說謊

佢唱慢歌真係差d

係呀
佢都跳得好正 岩岩出左條mj片
覺得真心型

垃圾都吹捧

首新歌幾好聽

其實改潮玩代玩80年代style都ok

依類中板歌都幾岩佢

英皇既女歌手 x 羊生

已經無晒興趣

你就垃圾，sherman 真係被嚴重睇低

我覺得對旦記臭朵
對藝人真係好大影響
唯一希望嘅係Sherman啲作品勁到可以令人連旦記臭朵都唔理

其實都唔係睇低，係連睇都睇唔到
旦記早幾年啲marketing真係好撚垃圾

唔講快歌 鍾舒漫舊年有首叫破鏡重圓既歌好好聽

最hit 嘅給自己的信都俾春卷騎劫 有時見佢同啲三線歌手一齊出show 出活動真係有啲心噏，咩突擊童你唱

蛋記臭朵之餘 martking又鳩屎 真係好趕客

竟然有人識呢首

我都覺！
但係最代表佢嘅都係快歌
貼多啲出黎啦
等多啲人認識 Sherman，唔好一味淨係聽星夢JW

其實公司肯俾多啲資源佢就好
我聽跳舞界啲朋友講 最近新歌《小碎步》嘅宣傳
全部都係佢自己一手一腳諗+搞
公司完全冇俾過support佢

佢幾正

好好聽
節奏明快
歌詞入肉
鍾舒漫本身都少人聽
依首更加少之又少

補link

雖然佢同王君韾合唱首《隱型》好有抄考 CL 《Hello Bitches》feel
但講真 依類重beat嘅歌幾岩佢
成個香港樂壇得佢一個carry到
如果可以做多d依類歌俾佢就樂好

自 錯link

其實撚下手都高質過矛盾一生
點解冇人講

佢初出道D歌好正
好好擁抱
高手過招
堡壘

舊年呢首歌一出就好鍾意
講返小碎步個mv 好低成本製作 但拍得隻舞既detail位幾好睇
蛋記肯dum多少少錢拍個mv肯定好好多

駛唔駛咁撚多負評

都唔算多架喇

屌，我珍惜王雙駿好過

屌，學友哥，有咩說話想同後輩講

小碎步好高質

唱好live先啦

冇得駁

903狂播，唔知推唔推到有獎

哦

被遺忘的Take it

真

Sor自膠

咁似容祖兒一首快歌唔記得名
認同佢有實力但罐頭歌無咩好吹捧

真係好似 同d身邊朋友分享
然後根本無人留意鍾舒漫
但似到咁，真係唔好話人點解唔支持佢

首新歌小碎步係叱咤903聽果陣
覺得個節奏同Beat好啱玩勁舞團

淨係聽過佢個首 這首歌的名字叫秘密
不過幾好聽
個排係咁loop呢首歌

苦茶

代你出手，我的青春零魂都好正